\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Abgaben in Moodle] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \fullcheck
	\item[Literaturrecherche] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \fullcheck
	\item[Projektdefinition, Projektplan und Risikobetrachtung] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \fullcheck
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
Keine besonderen Anmerkungen. Der Projektplan wurde von allen Teammitgliedern angenommen und mögliche Risiken gemeinsam benannt.

\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen
\begin{description}
\item[Review und Dokumentation] \hfill \fullcheck\\Der nächste Sprint wurde gemäß des Zeitplans geplant und alle Beschlüsse dokumentiert. Der aktuelle Zeitplan kann eingehalten werden.
\item[Risikoanalyse] \hfill \fullcheck \\ Keines der Risiken stellt momentan ein Problem dar.
\item[Teamarbeit] \hfill \fullcheck \\ Beide Teammitglieder befinden sich auf demselben Wissensstand.
\item[Testen] \hfill \fullcheck \\ Tests sind bisher noch nicht notwendig
\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \fullcheck \\ Das nächste Treffen wird geplant, sobald ein erstes Konzept für die Zufallsgenerierung entworfen und implementiert wurde.
  
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Literaturrecherche Grundlagen] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja}\\Auffrischung der Kenntnisse zu den Grundlagen von NEAs und DEAs 
	\item[Literaturrecherche Generierung] \hfill \todoperson{Katja}\\Quellen von Herr Schuhmacher sichten und Informationen zur Generierung zusammentragen.
	\item[Algorithmus Generierung] \hfill \todoperson{Katja}\\ Erstellung eines ersten Konzepts und teilweise Implementierung eines Algorithmus für die zufällige Generierung von NEAs.  
	\item[Testumgebung aufsetzen (QS)] \hfill \todoperson{Beatrice}\\ Eine Testumgebung in Anlehnung an JFLAP schreiben. Generierte NEAs können, müssen aber nicht angezeigt werden.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\\Erstellung der Tickets für den nächsten Sprint
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Sprint Planning \& Review am Sonntag, 24.10.2021 um 9 Uhr 
\end{description}


